醒下啦 你班香港人 出親去D所謂活動 都係被人捉

一場運動 可以宣傳為 暴動 革命 內戰 光復 民主戰爭

簡直任你up 點解唔直接 昇華做民主戰爭

反拘捕D狗 進一步 拎返主權 廢除香港政府 建立新既政府

香港人啊 就算死 犧牲 都要有尊嚴 有價值咁死同犧牲啊

下下出親黎 都係被捉 被消失 屌你老母咁樣搞法 有邊撚個願意出黎？ 你班仆街玩撚埋我個份啦

屌柒你地！三 四個月裡面 被消失 已犧牲既 義士 你地對撚得住佢地咩！食撚屎啦 仆街！

戰爭 不了
要留番條命區選
含撚投票
2047之前我就退休 移民走佬

無錯